如何有效推行香港大麻合法化？

屌 食下都犯法 點做人呀

利申：無係香港食

搵關楚耀做推廣大使

首先班死老嘢要死哂先

要由教育做起
錯的不是我們 是世界